全世界聽住！聽日同我去買 10 隻蒸餸鐵兜！

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

罷罷喇巴巴

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

家品店

真心要多謝黃大仙班街坊
喂鐵兜又平又可以用嚟飛擲班黑警
一物兩用
畀狗搜到都唔撚驚，家陣唔畀買碟返去煮飯！？
黑警我屌你老母

真
唔用得都打得

一野車埋佢都幾痛

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

呢個盤好多用途，要買多幾個